請問葵涌近建造業議訓練中心果邊有無位泊街？

遲d係果邊做野，附近有無泊街位?
之前係果度學過車記得落到尾有個空地俾人泊位掉頭。
泊果度留電話應該無事？